{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011427",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 하우스(HAUS) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 バーベキュー場は午後9時まで利用でき、レストランとバーベキュー場は火曜日はお休みです。 バーベキューメニューは事前予約が必要で、変更やキャンセルは2時間前まで可能です。 雨天時は屋外バーベキュー場をご利用いただけません。 バーベキューセットはサムギョプサル、肩ロース、ソーセージ、ホタテ、エビ、焼いて食べるチーズ、野菜、包む野菜、ご飯で構成されています。 外部からの食品の持ち込みは禁止されており、酒類を持ち込むためには持ち込み料30,000ウォンを支払う必要があります。 レストランを利用すると、生ビールや缶飲料1杯を無料で提供してもらえます。 人数の追加は1人当たり30,000ウォンで、6歳以下の子供は無料で同伴できます。 客室内には2人基準備品が用意されており、その他の備品はホテル内の自動販売機で購入できます。 プールは有料で利用でき、入場料は1人当たり15,000ウォンです。 客室タオルは持ち込みが禁止されており、必要な場合は3,000ウォンで購入できます。 無料Wi-Fiと駐車場が提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場は午後9時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "レストランとバーベキュー場は何曜日はお休みですか？",
            "answer": "レストランとバーベキュー場は火曜日はお休みです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューメニューの予約方法はありますか？",
            "answer": "バーベキューメニューは事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューメニューのキャンセルや変更はいつまで可能ですか？",
            "answer": "バーベキューメニューの変更やキャンセルは2時間前まで可能です。"
        },
        {
            "question": "雨天時にバーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "雨天時は屋外バーベキュー場を利用できません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューセットにはどのような料理が含まれていますか？",
            "answer": "バーベキューセットにはサムギョプサル、肩ロース、ソーセージ、ホタテ、エビ、焼いて食べるチーズ、野菜、包む野菜、ご飯が含まれています。"
        },
        {
            "question": "外部からの食品持ち込みはできますか？",
            "answer": "外部からの食品の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "酒類を持ち込むためにはどのくらいの料金がかかりますか？",
            "answer": "酒類を持ち込むためには持ち込み料30,000ウォンを支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "レストラン利用時に何か特典はありますか？",
            "answer": "レストランを利用すると、生ビールや缶飲料1杯を無料で提供してもらえます。"
        },
        {
            "question": "人数追加は可能ですか？料金はいくらですか？",
            "answer": "人数の追加は1人当たり30,000ウォンで可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内に何が備え付けられていますか？",
            "answer": "客室内には2人基準の備品が用意されています。その他の備品はホテル内の自動販売機で購入できます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "プールは有料で利用でき、入場料は1人当たり15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室タオルは持ち込みできますか？",
            "answer": "客室タオルの持ち込みは禁止されており、必要な場合は3,000ウォンで購入できます。"
        },
        {
            "question": "無料のWi-Fiと駐車場は利用できますか？",
            "answer": "無料のWi-Fiと駐車場が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 593
    }
}